依兩日天氣開始熱

要準備開冷氣